我宣佈 9 月 30 日既罷工罷課由下午 6 點開始！

由於大部份香港人都唔捨得份工，學業同安逸既生活

我宣佈將 9 月 30 日既三罷行動推遲至下午 6 點開始，敬請留意！

推遲三罷時間係為左大家份工，學業同安逸既生活，敬請體諒